搞唔掂班判頭，完全唔so我，就黎想斬佢

班19判頭成日埋唔到尾
每當我諗到我搞唔掂
阿sir就會炒我
冇左份工，冇錢養家庭
我就想發顛
好聲好氣講過唔聽，發爛咋又唔理我
Email 同電話就成日都唔覆
仲有乜計，好失落，每日就好像倒數緊，準備比人炒

邊個盤呀師兄
我都有相同問題

係咪lift sub con 呀？

你要控制到判頭就要㩒住佢何包
即係要有自己既人隨時replace佢地
佢要食你碗飯就要做得比我既人快，靚
呢個世界係睇邊個求邊個
邊莊邊個閒好明顯

唯有做足紀錄，出事唔好俾人屈

扣糧
告佢毀約

咁樣做嘢就死撚得人
軟硬兼施啦

講真好睇份合約完唔完整
合約多漏洞又出哂糧比騙頭真係死得
有d條款係寫埋延期要罰錢

阿sir教落
判頭唔聽話
搵過新判頭
佢唔撚做野就用新判頭
最後埋數同QS講扣鳩佢錢

班撚樣知你冇左佢唔掂實玩野，你俾佢知道左底牌。

依家你俾個期佢，呢個期之前搞唔撚掂就叫佢執野走，講完即刻影晒現場環境既相，夠疆玩野就告撚到佢仆街，對住呢班生番唔洗手軟。

大家成年人出黎社會做野咁多年，好聽說話唔聽，係要人搞大件事，你係main佢係sub咋

你咪罰lol
有上限,多數唔驚

其實扣錢就好老土
一般都唔會真係扣
頂多警告會扣
基本上扣錢你預以後唔會再合作
你叫佢聽日唔洗黎知咩料
當然 settle 眼前工作係首要
即係replace佢地既人

正常工程合約延期每日罰錢
少則每日幾千 大至幾萬 十萬
另外呢段時間你可以請另一班人埋尾
一切費用都可以係佢未出完糧款中扣除

如果真係有用佢唔會咁驚la

如果單job細
果啲唔聽話既判頭手上有大工程做緊
可能樓主個job對佢地黎講只係攝時間
扣錢根本冇殺傷力
搵過第個好過啦

可能係咁
細既俾無扣150%又點話

大雞唔食細米
只怪樓主一開始搵錯人了

佢地有心咁做架 拖下你 想浪高個價

員工來渣,做磨心

其實仲有尾數佢地未收，要汁埋手尾先收晒，佢地仲有同其他區有合約所以未離場.......真心有乜計，唔通要同老細講，我追唔到佢地......我日日出email cc埋比老細

連尋晚發夢都夢見我同老細講我搞唔掂

做政府TO就唔使煩

直接報警話有人失蹤

諗起以前做既一間公司 個時仲細 間公司有指定SUB仔 做乜都要搵佢做
因為平 但D手工同起貨期好撚差 佢地唔起貨老細就直接屌我 但個SUB仔同老細夾住做耐過我好多 根本就係比佢地兩個舞
之後仲比我知佢地用黑工 老返SOFTWARE/WINDOW 偽造虛假文書
去到我搞唔掂 想遲職佢就炒我仲寫衰我 之後我每次見到同行都會警告其他公司唔好用呢間
公司名三個英文字 Y字開頭 L字尾
所以呢D野根本睇老細 挑唔挑通眼眉

留名

有無得匿名舉報

Yorklxxd?

未做哂野點解要比到咁足錢佢地?

你比到咁充已經冇左做上家既優勢

另外你地之間合約冇講點處理咩?

所以你要知道間SUB仔 同你公司高層FD唔FD底
如果FD底 就無你既事

其實你咩都冇講清楚好難幫你
你同判頭咩開係
你腦細同判頭咩關係
你咩職位都應該講下掛
同埋跟工程唔係坐係度出email 就得
辦公室處事方法冇用的

咁你都唔報警

世上判頭一樣黑
勸你快快趣同你腦細report左先，佢地fd底就佢地自己傾掂，唔fd你就好拿拿林搵過第二班人開工，再扣返佢地錢
不過其實講到尾都係睇你合約點寫

你以為唔會扣, 我做sub仔, 有d甩左幾日 期到最後我地問qs 收錢果陣都唔會收足

同埋你地立場應該唔係對立, 有無問過d 判做乜埋唔到尾, 係等緊其他party 定係上一手party 遲左搞到佢遲?
你話如果特登唔幫你埋尾我又睇唔透點解, 正路唔係打公司工, 應該佢地自己判頭公司個老闆都想用最少時間去完成佢, 無理由會拖你

你攪唔撚掂咪推比你上面果個囉 前提係你已經用哂你有可能做到既所有方法

出面多野做
你個d拖得就拖,完

騙頭廢話多 冇做話做左 做足份內事 唔洗同佢嘈

著得斯文d 有著數

咁叻自己去做工程

唉，身同感受巴打

lm學野

扣錢請代工是常識吧

好慘 上家又屌判頭又屌 一叫做野又咋晒形

入行前無諗既咩?

Hold payment 啦屌
佢三沙定咩

佢唔收錢唔做你咬佢食呀

叫佢走，搵人返黎做

係行頭內叫人唔好用呢班人

劉名

佢啦做就搵人幫佢做左去，扣佢錢來出比做野果家
唔洗同佢講咁多